同啲好勝既人做朋友真係好撚辛鳩苦

如題 咩撚都要比一餐
讀書你好勁啊？一般啦 咪又係係我之下 勁過我啊？好威咩 讀左咁多日個分先高我少少
運動你好勁啊？所以你成績咪差囉 我肯努力都會勁過你啦
你好多朋友啊？因為你成日周圍R姐 我就好清高既 唔需要啲所謂朋友
收嗲啦八婆 認真審視下自己係咪真係可以同人比先啦
人地付出左幾多先有既成就 唔欣賞都算 仲話你肯努力就點點點 試下努力啲合埋你把臭口啦

中幾

靚唔搰，想屌佢

介紹嚟識下